Cuhk ibba 定 pacc 比較好?

如題

hku ibgm

你係咪想ibba 轉pacc呢

入engine讀CS好過

係

有得揀先得

睇嚟想讀咩 對big4無興趣嘅話 ibba比較好 反正讀ibba都做到大firmMT 讀嘅area多啲

如果想做mt ibba 揀咩con比較好？

我都係ibba,打算遲啲double major pacc

留tg?

唔好浪費時間啦 根本就無分別 除非你做big4

其實無咩所謂 比較多人con嘅係 fina mktg

想問你讀咩?

冇得double major架
ibba冇account concentration
你想讀account就trans過嚟啦 好似幾易

如果grad想做big4其實唔一定要讀pac
大學degree就得 好似係

如果想大d 機會做銀行mt pac 會不會好d?

更係ibba啦 展翅高飛

唔會 conc finance好過

好反話feel

可不可以分享下finance?

pacc好啲

acct專啲睇你自己鍾唔鍾意

你讀咩科？

點解？

傻左先讀pac

我ibba啊師弟

應該係

Lm

點解?

both shit
go engine

Year 3 gpa 3.2x 成功Ibba trans 過pac ，其實幾易，都係interview講下自己點解想trans 入倒pac點幫倒你達成理想既career。pac比Ibba 好在一定有big4 offer，叫做畢業嗰時穩陣啲，最後入左hsbc做mt

我都想做mt

考完dse入左ibba

hsbc mt
做幾啲咩intern? first hon?

幾分？
利伸：24 入 有frd 23 入

24入

點解唔放pacc上A1

on9左

Double major 唔係concentration 阿，屌又扮醒，on99

都係負碌入左去，冇贏過case com，正常大學生上下莊返下唔同intern 咁，覺得hsbc唔係好睇gpa intern嗰d，反而著重video interview 同assessment day 既表現多啲

世界那麼大

big 4 唔好咩？ mt 分去retail / ops 仲慘

想問下pac 係咪好過ibba

pac 會不會好過pac?